(人口普查) 想統計下波台到底係有幾多反獌

反獌既請留低一個正評
純粹想統計下 睇下多唔多人一樣咁憎呢隊球迷同球員都咁撚閪既垃圾

已經有兩隻獌狗靜雞雞留下負評